［黑警自信崩潰］新界市民用腳投票

唔理你今晚打唔打，你睇吓而家元朗屯門天水圍等等全部落閘早收，你就知冇人信班狗，平時大大聲嗰啲藍絲藥房丶食店，點解今日唔開啊？柒頭

人唔笑狗都吠

日日吹大雞

落晒閘方便鄉黑曬馬

食屎啦黑警

自己救自己啦 唔洗求人
個個帶菜刀 保護好自己
係真係戲都係黑警有份
個個菜刀出街
睇下政府點收科

黑社會30萬
行得走得市民有
150萬都5對1
你有老牛我有菜刀

大家想唔想帶刀帶架撐保護自己？投票